大律師David Tang：左翼=民主，拜登=左翼，拜登=民主

起初以為假膠，但原來係真心
笑死我，佢個律師牌點考返黎

個班科技公司都叫窮就無窮人喇

緊係唔係假膠啦
第一日先知!?

黑人至上
鬼拍後尾枕

獨裁=支共=共產黨=左翼=拜登=左膠
左膠=拜登=獨裁

林匡正日日屌個個

呢條友, 正一低能仔
代表代表, 而家數學A=B,B=C咩..

單睇結果論,
睇睇民主黨甘多年做左咩成績出黎..
黑人? BLM?
拜登甘多年為黑人做左咩野?
跪死黑人果單野係民主黨管轄既洲份出事..
最後入哂侵侵數...

吾夠人講就轉英文,

再吾夠講就J學歷
我學歷比起佢, 有過之而無不及,
但下下掛係口邊, 真心想笑7佢..

如果你以為呢班人係「真心」
咁你先係真心喎

咁共產主義係咩

其實呢堆親販民左仔件件都係呢種狗眼看人低既「精英心態」

黑人至上

左翼=窮人依個point已經on9

左派......係共9........講咩民主....

拜登=戀童 拜登=左翼 左翼=戀童？

自由民主

共產黨最民主

共產黨=左翼，左翼=民主
所以，答案係
共產黨=民主

當獨裁者控制多數
中國式民主

北韓最民主

睇個樣都似弱智

黑人至上BLM

假膠AC黎
見佢係鄭立D POST COMMENT過
雖然真果個可能都係咁諗

嘩 小 ~~~

視野狹窄到呢
咁樣質數係黃絲大律師
慘 ~~